{
  "id_query": "31852919",
  "total": 14800,
  "total_current": 200,
  "max_score": 30.269371,
  "origin_question": "Máy này khi mua về lên ios mấy vậy",
  "hits": [
    {
      "score": 20.389416,
      "id": "23602813",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua về máy này dùng ios mấy ?",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm mới đập hộp chạy IOS 10 anh nhé. Tuy nhiên, khi anh mở máy thì máy sẽ tự động cập nhật lên phiên bản IOS mới nhất hiện hành anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.03198,
      "id": "17686652",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này được chạy trên phiên bản iOS 10 anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.019468,
      "id": "24864749",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mua máy mới thì ios nó là ios mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại khi chị mua máy mới, máy chạy  iOS 10 chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.846565,
      "id": "23407339",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB hỗ trợ hệ điều hành  iOS 10 anh nha. Hiện bên em có hỗ trợ giá rẻ online cho sản phẩm, anh có thể đặt hàng tại web để mua với giá ưu đãi anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.52586,
      "id": "26105927",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 khi mua về đã được nâng cấp lên ios 11 chưa vậy ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ rồi đó anh ơi, sản phẩm này khi mua ở siêu thị bên em về thì sẽ có sẵn iOS 11 luôn anh nhé, sản phẩm hiện tại đang có chương trình mua online giá giảm đó anh ơi, vui lòng đặt hàng sản phẩm tại website siêu thị bên em rồi sau đó ra siêu thị bên em  nhận sản phẩm với giá giảm anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.579634,
      "id": "23866057",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 mặc định khi kích hoạt lên chạy khoảng ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng mà máy sẽ chạy hệ điều hành iOS 10 hay iOS 11 bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.635269,
      "id": "25498360",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này lên ios 11.2.6 được ko vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì điện thoại này được hỗ trợ cập nhật lên ios 11.2.6 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.472147,
      "id": "19165517",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ơi máy này ios được mấy năm nữa vậy em?",
      "answer": "Chào chị Thảo,Em chưa hiểu ios được bao nhiêu lâu nữa là sao vậy chị, chị có thể nói cụ thể hơn để em hỗ trợ chị nha! Và với 2 thông tin còn lại về giá máy có giảm nữa không, máy bán lâu nữa thì em không có thông tin để hỗ trợ chị được, rất mong chị thông cảm nha! Các thông tin này điều là của hãng hết chị nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.344802,
      "id": "18764495",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này on facebook lại lên youtube được mấy tiếng vậy",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này nếu như bạn online facebook liên tục bằng mạng 3G thì khoảng 5-6h là hết pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.841939,
      "id": "20384151",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mở hộp máy chạy ios mấy ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm khi mở hộp là IOS 10 nếu máy anh được nâng cấp thì bên em sẽ hỗ trợ nâng cấp lên IOS 10.3.3 anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.204936,
      "id": "17535040",
      "field_search": "question",
      "question": "khi nào máy về vậy QTV",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Nếu anh đặt cọc trước thì máy sẽ được về hàng vào thời gian từ  ngày 01/04 - 07/04/2017 đó ạ! Anh đã đặt cọc trước máy chưa anh?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.186002,
      "id": "18249507",
      "field_search": "question",
      "question": "con này đang ở ios 10. mấy vậy.",
      "answer": "Chào anh Hiện máy của bên em đang kinh doanh đang chạy Hệ điều hành IOS 10 anh nhé. Nếu anh chỉ sử dụng các tính năng cơ bản thông thường thì sản phẩm này có thể khá là bền và ổn định đó ạ. Tuy nhiên, tùy theo sự phát triển của công nghệ mà có thể ra các sản phẩm mới tốt hơn tân tiến hơn hoặc các ứng dụng ngày càng nặng hơn do cập nhật nhiều tính năng thêm cho người dùng dẫn tới bộ nhớ trong không đủ lưu trữ anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.77617,
      "id": "25510273",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mua về lên ios11 sẵng rồi dậy xài có mượt ko",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.716381,
      "id": "26639851",
      "field_search": "question",
      "question": "máy iphone 6 mới chay ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra nếu bạn mua các sản phẩm Iphone 6 mới thì máy sẽ dùng bản IOS 11 bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.31252,
      "id": "23550045",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới chạy hệ điều hành ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh tùy vào lô hàng tuy nhiên đa số đều đã được cập nhật lên phiên bản iOS mới nhất anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng cung cấp thông tin khu vực cụ thể để bên em có thể kiểm tra siêu thị có hàng gần nhất giúp anh tốt hơn ạ.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.184377,
      "id": "25232219",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc khoảng 5 phút lên 10 mấy phần trăm pin này do pin hay do máy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo trải nghiệm của mình thì iPhone sạc khá nhanh nên thời gian sạc trên của bạn là bình thường, không phải lỗi do máy hay do pin bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.176622,
      "id": "18574196",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có mấy màu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB màu vàng đồng thôi anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm sản phẩm cũng như mua hàng ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.159404,
      "id": "26394678",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi khi mua IP6 này khi active nó sẽ tự động lên IOS mới nhất hay là chạy IOS 8 ban đầu của nó ạ. Em tính mua nhưng sợ lên IOS 11 may chậm",
      "answer": "Chào bạn,Với các lô hàng mới thì máy sẽ được cài sẵn iOS 11 nha bạn. Vói iPhone 6 khi cập nhật iOS 11.3 thì máy vẫn hoạt động ổn định và mượt mà bạn nha. Nên bạn có thể an tâm về hiệu năng máy nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.047353,
      "id": "31153386",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV TGDĐ cho mình hỏi iPhone 6 32GB này giờ Active thì máy ở IOS mấy vậy ?",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này anh mua bên em là chạy hệ điều hành iOS 11 trở lên cả rồi anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.925555,
      "id": "23846508",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy mới tại tgdd về mà sao kiểm tra lại lên ios 11 rồi là sao",
      "answer": "Chào anh,Dạ là do hãng  cấp nhật firmware mới nhất cho sản phẩm nên hệ điều hành sẽ là ios 11 nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.9244995,
      "id": "25556427",
      "field_search": "question",
      "question": "antutu của máy khi lên ios 11.2.6 là bao nhiêu điểm",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.76288,
      "id": "19620401",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy dc cài sẵn ios mấy vậy shop?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì khi mua tại Thegioididong.com thì sẽ được cài sẵn IOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.704181,
      "id": "30431792",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này năng lên ios 12.0.1  sài ổn ko vậy admin",
      "answer": "Chào chị , Nếu chị đang dùng hệ điều hành IOS 10 thì không nên lên iOS 12 chị nhé. Nếu đang dùng IOS 11 thì chị nên lên để máy dùng mượt hơn ạ. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.695931,
      "id": "21283706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em gỏi lúc mới mua máy sẽ có hệ điều hành ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần là máy sẽ được cập nhật lên iOS mới nhất 10.3.3 bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.68473,
      "id": "21508231",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em ios 10.3.2 em mới mua về là iphone 6 plus lên apptore tải game hay ứng dụng rất nhanh nhưng mà từ khi em lên ios 11 thì nó tải rất lâu",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tải ứng dụng nhanh hay chậm lệ thuộc rất nhiều vào kết nối mạng đó bạn. Bạn vui lòng kết nối với một mạng khác mạnh hơn xem có khắc phục được không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.623996,
      "id": "23273021",
      "field_search": "question",
      "question": "thông tin máy là IOS 10, nhưng sau khi mình mua máy về thì đã mặc định là iOS 11? giải thích dùm đc không?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì tùy từng lô hàng sản phẩm thì máy sẽ có hê điều hafngh khác nhau đó anh. Có thể sản phẩm của anh thuộc lô hàng mới nên mới được hãng cập nhật lên IOS 11 đó anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.618739,
      "id": "24684793",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mua máy ip6 32G này mặc định nó là ios 10 ko a, hay là ios 11 khi mua máy tại thời điểm này ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy vào máy bạn mua thuộc lô hàng nào bạn nha, nếu lô hàng mới thì sẽ là bản IOS mới bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.594739,
      "id": "22319399",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ máy này có mấy màu tại shop vậy",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh đang quan tâm tại Thegioididong.com rất tiếc chỉ còn màu vàng đồng anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.522659,
      "id": "22049415",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi . Tại sao khi nâng lên ios 11.0.1 khi call video zalo lại không lên hình vậy ? Đã thử mọi cách mà vẫn như vậy :",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể gọi Video Zalo theo hướng dẫn tại bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.520189,
      "id": "22405274",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 10 chấm mấy vậy!?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 tùy vào từng đợt nhập hàng mà đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản hệ điều hành khác nhau nên mình không thể kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.512821,
      "id": "17687631",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bản 32gb này nếu mua mới thì được cài sẵn iOS mấy vậy QTV, ios 8, 9 hay 10",
      "answer": "Chào bạn, Khi mua sản phẩm này, máy sẽ được cài sẵn iOS 10 bạn nha! Nếu bạn quan tâm, bạn có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ bạn đặt hàng ạ! Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.384736,
      "id": "28697864",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chạy ios nào vậy ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng mà sẽ chạy hệ điều hành iOS khác nhau nhưng hiện tại đa số máy chạy hệ điều hành iOS 11.2 hay 11.3 khi khui hộp nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.382017,
      "id": "25978277",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này còn hỗ trợ mấy năm nữa vậy",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện bên em không có thông tin về vấn đề trên anh nhé, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.28516,
      "id": "24815864",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên nâng cấp máy lên iOS 11 ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ tùy vào nhu cầu của anh muốn trải nghiệm các tính năng mới thì anh có thể nâng cấp hay không ạ. Nếu máy đang dùng ổn định thì chưa cần nâng cấp vội anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.274228,
      "id": "24843454",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua mấy iphone 6 ios 11 cảm thấy ức chế về cái hệ điều hành ios 11 hay lỗi . Liệu em có được đổi máy khác ios 10 được không",
      "answer": "Thân chào anh,Nếu sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất anh sẽ được 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng anh nhé, còn nếu không ưng ý anh có thể bán lại cho siêu thị Thegioididong.com và mua sản phẩm khác anh nha, Nếu sản phẩm được mua mới ở Thegioididong, còn trong thời gian bảo hành, không bị hư hỏng trầy xước, siêu thị sẽ thu mua lại giúp mình ạ, . Bên em có chính sách là tháng đầu tiên mất 20% giá trị sản phẩm và tháng tiếp theo giảm thêm 5% nữa ạ.Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.221128,
      "id": "27575773",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy IOS mấy vậy ở tất cả các cửa hàng",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì đang chạy hệ điều hành IOS 11 đó anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.19382,
      "id": "24970396",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này mới mua về là ios 11 r ak ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần là các máy đều ở iOS 11 mới nhất hiên nay bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.083612,
      "id": "27889747",
      "field_search": "question",
      "question": "Đập hộp là ios mấy vậy?",
      "answer": "Chào bạn Đa phần các máy sẽ chạy iOS mới là 11.4 bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.035139,
      "id": "24086423",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy ios mấy v ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì máy được hãng cài đặt hệ điều hành ios 10 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.023198,
      "id": "22097696",
      "field_search": "question",
      "question": "Lỡ lên ios 11 roi muốn về 10.3 được không",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này bạn vui lòng bấm để tham khảo hướng dẫn hạ hệ điều hành bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.9906645,
      "id": "25589151",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là khi mua về thì Máy chạy ios nhiêu, và nếu resert máy thì có quay lại đc ios ban đầu hay không? Mình đang sài ip6 ios 11.2.6 và có hiện tượng đơ nhẹ khi sử dụng",
      "answer": "Chào bạn,Máy mua về sẽ chạy IOS11 và việc reset không làm thay đổi phiên bản hệ điều hành, về việc máy chạy không mượt bạn vui lòng nhấn giữ phím nguồn và home cho đến khi máy tắt và khởi động máy lại giúp mình bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.9735985,
      "id": "26440292",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy lúc mình mua là iOS 10.2.1 thì thời điểm này mình có cập nhật được lên iOS 10.3.3 không ạ, hay buộc phải cập nhật lên iOS 11 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi bạn cập nhật sẽ lên thẳng IOS 11.3 chứ không cập nhật IOS 10.3.3 được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.969899,
      "id": "19680987",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s của mình đang ở ios 9.3.2 nếu factory reset thì sẽ về ios mấy?,",
      "answer": "Chào bạn,Thao tác này không hạ IOS của máy xuống bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.956488,
      "id": "26441131",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang bán tại cửa hàng được cài sẵn iOS mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào anh !  Hiện thì bản IOS là bản IOS 11 anh nhé. Nếu được anh vui lòng cho em xin thông tin khu vực ( đường,quận, huyện) anh cần mua hàng để bên em kiểm tra giúp anh siêu thị khu vực của anh có hàng không anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.90984,
      "id": "24115272",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới hiện nay cài sẵn hệ điều hành IOS mấy vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do sẽ tùy lô hàng khác nhau mà máy sẽ chạy phiên bản hệ điều hành khác nhau, nếu bạn mua máy là lô hàng mới thì có thể sẽ là phiên bản iOS 11 bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.9069,
      "id": "27215009",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mặc đinh ios mấy ad",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Với các lô hàng mới thì máy đã được hãng cập nhật lên ios 11 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.90351,
      "id": "19264893",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này còn phiên bản màu khác trên toàn hệ thống không ạ? Với lại là khi mua về là máy chạy sẵn ios 10 hay sao. Cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh Khánh,Rất tiếc là với sản phẩm trên thì bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh nha. Và với sản phẩm trên thì khi mua về đã được tích hợp sẵn IOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.800641,
      "id": "19256557",
      "field_search": "question",
      "question": "Nâng cấp cho máy lên ios 10.3.2 có sao ko vậy",
      "answer": "Chào anh Lâm,Máy có bản nâng cấp, anh có thể tiến hành nâng cấp lên và dùng bình thường, không sao nha anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.692787,
      "id": "25168805",
      "field_search": "question",
      "question": "Ịphone này khi mua là IOS 11 đúng không ad ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ máy này khi chị mua sẽ lên iOS 11 chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.657339,
      "id": "21745349",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy máy  này có thời gian on được mấy tiếng ạk",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm này thì sử dụng liên tục được khoảng 2-4h tùy vào mức sử dụng của mỗi người dùng anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.608075,
      "id": "20045804",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là máy mình nhở nâng cấp lên ios 11 giờ mình muốn quay về ios 10 có được không.",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.594861,
      "id": "28893968",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này chạy ios 11 chấm mấy v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này còn tùy vào lô hàng của hãng sản xuất cung cấp nữa nha bạn. Tuy nhiên thường thì máy mới chạy IOS 11.2 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.566251,
      "id": "17587256",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào hàng về vậy QTV",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy về hàng từ 1-7/4 ạ, nếu đã cọc anh vui lòng đợi thêm một thời gian nữa nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.566251,
      "id": "17510044",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào hàng về vậy qtv",
      "answer": "Chào chị,Dạ máy dự kiến về hàng từ 1-7/4 ạ, chị quan tâm vui lòng cọc trước nhé.Xin được thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.508557,
      "id": "19492881",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có hỗ trợ IOS 11 không vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 vẫn còn hỗ trợ cập nhật iOS 11 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.431022,
      "id": "32620534",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip 6 này khi chơi PUBG thì máy sẽ chơi được bao lâu mấy sẽ hết pin",
      "answer": "Chào anh ,Dạ máy có thể dùng liên tục được 3-4 tiếng thì hết 100% pin tuy nhiên sẽ tùy vào tác vụ sử dụng, độ sáng màn hình và kết nối mạng mà sẽ có sự chênh lệch đó ạ. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.399225,
      "id": "21921160",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này lên ios 11 được k",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại nâng cấp iOS 11 hoàn toàn toàn bình thường bạn nhé. Bạn có thể tham khảo  nếu có ý định cập nhật nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.38576,
      "id": "27894563",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 . 32 này mới thì  chạy ios 11 mấy ạ .của mình sao lại 11.4",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tùy vào lô hàng bạn nha, với các lô hàng mới hơn thì máy sẽ được cài đặt sẵn iOS cao hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.371054,
      "id": "28953181",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này chạy ios 11 chấm mấy v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy vào lô hàng mà máy sẽ có phiên bản IOS tương ứng và máy nguyên seal nên rất tiếc mình cũng chưa thể xác định cụ thể là máy khi khui ra sẽ chạy phiên bản IOS 11 nào bạn nhé, mong bạn thông cảm.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.347319,
      "id": "30398232",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 tại shop đang chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 6 32GB thì bên em đang chạy hệ điều hành iOS 11 anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.347319,
      "id": "28736674",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip 6 giờ ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện máy được hỗ trợ cập nhật lên cao nhất iOS 11.4 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.269346,
      "id": "26105937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là ip6 khi mua về đã được nâng cấp ios 11 chưa ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm iPhone 6 32GB ở siêu thị bên em thì mua về có sẵn iOS 11 rồi anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.26092,
      "id": "17586083",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào hàng mới về vậy anh",
      "answer": "@Ngôi Sao Sáng:khi nào bán chính thức á anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.251449,
      "id": "27259908",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này lên ios 11 dùng hao pin quá. Có cách khắc phục k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.250842,
      "id": "22312961",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy tự động nâng lên ios 11 , giờ muốn xài ios 10 phải làm sao vậy tgdd",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 khi cập nhật lên IOS 11 thì không thể hạ về IOS 10 được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.227308,
      "id": "27522455",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này lúc mới lên kệ giá bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh !  Dạ giá sản phẩm khoảng  8.990.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.120126,
      "id": "21005307",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua iphone 6 là nó đang ở pb ios mấy và Có nên nâng cấp lên ios mới ko",
      "answer": "Chào bạn. Dạ trường hợp này thì còn sẽ tùy vào đợt hàng hóa nên bên mình không có thông tin chính xác cho bạn được có đợt hàng thì ios 9 đợt hàng thì ios 10 bạn nhé. Với sản phẩm iphone 6 thì bạn cứ việc cập nhật phiên bản ios bình thường bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.113505,
      "id": "21668447",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 là bản ios mấy vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại do bên em không mở máy được nên em không dám chắc phiên bản ios của máy nhưng em đoán là từ ios 9 đến ios 10 nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.1040325,
      "id": "18199856",
      "field_search": "question",
      "question": "May này có mấy màu vậy",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB màu vàng đồng thôi chị nhé. Nếu chị quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm sản phẩm cũng như mua hàng ạ. Thông tin đến chị! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.067287,
      "id": "25864188",
      "field_search": "question",
      "question": "máy đang dùng ios 11 chấm mấy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng mới hay cũ mà máy sẽ chạy sẵn hệ điều hành iOS 10 hay 11 bạn nhé .Đa phần các lô hàng mới máy chạy hệ điều hành iOS 11 hết rồi nhé bạn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.058497,
      "id": "23378773",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới hiện đang chạy ios mấy vậy?",
      "answer": "Chào anh !  Iphone 6 mới hiện đang ở bản IOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.045277,
      "id": "29313733",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 khi nâng cấp lên ios 11 có bị chậm không shop,Ip 6 khi nâng cấp lên ios 11 có bị chậm không shop",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 khi cập nhật iOS 11 thì máy vẫn hoạt động ổn định bạn nha. Tuy nhiên, tốc độ xử lý của máy sẽ giảm đi so với các phiên bản iOS trước đó ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.01747,
      "id": "21194999",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có lên ios 11 ko add lên có máy có chịu nổi vậy. cần 1 lời khuyên",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 vẫn có thể lên iOS 11 nha. Tuy nhiên iOS 11 chính thức vẫn chưa được phát hành, nên mình không thể thông tin chính xác về hiệu năng máy khi cập nhật nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.005238,
      "id": "25863750",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 khi mới bật lên thì là ios j ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện máy này bên em đang kinh doanh là máy đang ở iOS 11 chị nha. Khi chị mua máy mới thì máy sẽ có iOS 11 chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.972603,
      "id": "31329156",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi . hiện tại e xai dk 4 năm đang để pb ios 8 . vậy nay e updel thì sẽ lên ios mấy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện khi bạn update máy sẽ lên thẳng bản IOS 12.1 bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.947011,
      "id": "22425797",
      "field_search": "question",
      "question": "Dòng này có lên ios 11.0.3 không v ad",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì điện thoại này hỗ trợ lên ios 11.0.3 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.932524,
      "id": "26835628",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ mua máy thì khi active máy. Máy sẽ chạy IOS Máy ạ. Ios 8 hoặc 9 được ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này giờ bạn mua bên mình là lô hàng mới sẽ chạy hệ điều hành iOS 11 bạn nhé. thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.909563,
      "id": "26825148",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua về là ioss 11 à a ..  e sợ con này chạy ios 11 hơi yếu .  Mua ve ios 10 còn ngon",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp nếu bạn mua các sản phẩm mới thuộc các đợt hàng về sau thì máy được cài sẵn bản IOS 11 bạn nhé, và mình thấy bản IOS 11 trên máy dùng khá tốt nha bạn.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.844526,
      "id": "18765141",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào thì hàng về lại vậy QTV",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện đã được kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com rồi đó chị ạ. Nhưng hiện tại thì sản phẩm còn khá ít hàng chị nha, nếu chị đang quan tâm đến sản phẩm chị có thể đặt hàng bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi giúp chị từ 2-7 ngày chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.820757,
      "id": "17950407",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên lên ios 10.3.1,không vậy?",
      "answer": "Chào anh ĐoànHiện tại thì với sản phẩm này anh có thể yên tâm sản phẩm dùng vẫn hỗ trợ mượt mà khi nâng lên phiên bản trên anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.816557,
      "id": "17436844",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh/chị ơi máy này khi xuất xưởng đã cài sẵn ios 10 rồi ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại thì sản phẩm iPhone 6 32Gb sắp về, bên em chưa kinh doanh nên chưa có thông tin cụ thể anh nhé.Thân gửi anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.800624,
      "id": "23485944",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iPhone 6 nâng cấp lên IOS 11.0.1 khi chụp hình có tiếng, vậy làm sao để tắt được tiếng vậy,hướng dẫn giúp mình với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn gạt công tắc âm thanh (cạnh trái máy) sang bên trái, sau đó vào camera kiểm tra lại giúp mình bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.76818,
      "id": "25131828",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi: May\" em lúc mới mua là iOS 11.0.3; hôm trước Em mới nâng cấp lên iOS 11.2. 5, nhưng máy tụt pin nhanh quá. Vậy làm cách nào để em trở về lại 11.0.3 như lúc trước ah ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc khi nâng cấp rồi thì hãng không hỗ trợ hạ cấp được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.759665,
      "id": "20520206",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này có mấy màu vậy bạn?",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm này bên em chỉ kinh doanh 1 bản màu gold thôi chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.730192,
      "id": "29528075",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy lên ios 12 đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy có thể lên IOS 12 nhưng hiện tại thì IOS 12 chỉ mới là bản beta bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.726603,
      "id": "21767296",
      "field_search": "question",
      "question": "sao lên ios 11 không phản chiếu lên tv được vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cần có apple Tivi để sử dụng chức năng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.726259,
      "id": "23987191",
      "field_search": "question",
      "question": "HĐH mới nhất hiện tại là IOS mấy vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Phiên bản iOS chính thức mới nhất hiện tại là iOS 11.2.1 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.716249,
      "id": "21846693",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua con này ngoài thế giới di động thì đã lên ios 11 chua",
      "answer": "Chào anh,Dạ chưa ạ, khi mua sản phẩm trên tại siêu thị thì máy chỉ ở IOS 10 thôi nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.707733,
      "id": "29408267",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này có mấy màu vậy ?",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi anh nha , không có màu khác anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.707334,
      "id": "25985980",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua về là ios 11 giờ có thể mang qua tgdd up lại bản ios 10 được không vậy",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé. Mong bạn thông cảm nha  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.704322,
      "id": "32107680",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu mình mua iPhone này về chạy ios 12.1.2 có bị chậm ko ad?",
      "answer": "Chào anh,  Dạ với cấu hình của iPhone 6 thì có thể đáp ứng được tốt IOS 12.1.2 nên anh có thể yên tâm ạ.Xin thông tin đến anh ạ ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.680946,
      "id": "19386554",
      "field_search": "question",
      "question": "khi ios 11 có bản chính thức thì ip6 có nên lên ko ạ e sợ máy sẻ chậm",
      "answer": "Chào anh,Khi có Ios 11 bản chính thức, thì anh hãy khoan nâng cấp mà chờ đánh giá của người dùng xem như thế nào. Sau đó hãy nâng cấp hoặc không anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.619251,
      "id": "25281024",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mk khi cài vân tay thì nó hiện lên như vầy là sao vậy ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ tình trạng này có thể máy xung đột hệ thống phần mềm bên trong bạn vui lòng tiến hành khởi động lại máy và kiểm tra lại xem có khắc phục được sự cố trên hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.61662,
      "id": "18219931",
      "field_search": "question",
      "question": "Sp này có mấy mầu vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện siêu thị Thegioididong.com bên em đang kinh doanh có duy nhất 1 màu vàng đồng đó anh ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.60492,
      "id": "22073551",
      "field_search": "question",
      "question": "Không hiểu sao máy em từ khi mua cách đây 3 tuần thôi nhưng tải cái gì cũng siêu chậm, tải liên quân Mobile thì mất 10 tiếng, cập nhật phần mềm lên ios 11.0.1 cũng mất mấy tiếng chưa xong là tại sao ( em buồn quá, tại máy em hay ntn vậy???",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này có thể là do mạng không ổn định lắm nên bạn thử kết nối một mạng wifi khác rồi thử lại xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.549643,
      "id": "27385831",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy mượt mấy game như modern combat 5, vainglory k qtv ? Bản ios 11 có lag k qtv ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB chơi tốt các game trên bạn nhé .Máy dùng hệ điều hành iOS 11 thỉnh thoảng cũng có giật lag khi dùng ứng dụng nặng nhé bạn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.549541,
      "id": "31979660",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy A iphone 6 16G mà máy cứ hiện lên bản cập nhật IOS 12.1.2 vậy A ko cập nhật lên có được ko em",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh không cập nhật thì vẫn sử dụng được không vấn đề gì anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.537506,
      "id": "20912609",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của em vừa mới lên iOS 11 thì có hạ cấp về iOS 10.3.2 đc ko ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc với bạn là khi nâng cấp lên IOS 11 thì không thể hạ xuống IOS 10.3.2 được bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.530934,
      "id": "19391125",
      "field_search": "question",
      "question": "Lúc mới mua may cai ios mấy aj",
      "answer": "Chào anh! Sản phẩm hiện tại được cài hệ điều hành ios 10 anh nhé, Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (quận/ huyện, tỉnh) để em tìm kiếm hàng giúp  anh.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.502614,
      "id": "26615339",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 ở tgdd đang chạy iOS mấy ạ, đã nâng cấp lên 11.3 chưa",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà được nhà sản xuất hỗ trợ các phiên bản hệ điều hành khác nhau nên mình không cung cấp chính xác cho bạn được mong bạn thông cảm và iPhone 6 thì được hỗ trợ cập nhật lên IOS cao nhất là IOS 11.3 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.498392,
      "id": "27385845",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy mượt mấy game như modern combat 5, vainglory k qtv ? Bản ios 11 có lag k qtv ?",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì máy sử dụng ios 11 tương đối ổn định bạn nhé. Máy có thể chơi được modern combat 5, vainglory. Tuy nhiên bạn nên đóng hết ứng dụng ngầm giúp máy chạy mượt hơn nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.492134,
      "id": "27890699",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân đc mấy tiếng",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi game liên tục được khoảng 4h hơn, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.472107,
      "id": "17457737",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này có mấy màu vậy ad?",
      "answer": "Chào chị,Dạ bên em chỉ có màu vàng thôi ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.43708,
      "id": "30181203",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua máy về yêu cầu cập nhật ios 12 co nên cập  nhật không",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 thì nên nâng cấp iOS 12 để máy có thể hoạt động mượt mà và ổn định hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.434194,
      "id": "30170542",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy hiện tại dùng ios mấy z",
      "answer": "Chào anh,Tùy vào lô hàng của máy mà máy sẽ có phiên bản IOS tương ứng nên rất khó xác định được anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.433266,
      "id": "22434516",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bản 32gb đc cài sẵn ios mấy vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì còn tùy vào từng đợt hàng sản xuất nên bên mình cũng không kiểm tra được bạn nhé. Tùy vào lô hàng nhập về mà Apple cài ios mấy cho máy đó ạ có thể là ios 10 cũng có thể là ios 11 nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.408093,
      "id": "26396871",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb tgdd bán ra là ios 11. Mấy vậy",
      "answer": "Chào anh ! Dạ khi anh mua máy này đã được hỗ trợ cài sẵn iOS 11 anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.408093,
      "id": "25390030",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 được cài hệ điều hành ios mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra các máy Iphone 6 mới khi active là ios 11 bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.39552,
      "id": "27575383",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện giờ iphone 6 ở TGDĐ đang chạy IOS mấy vậy",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào lô hàng thì máy có thể chạy ios 10 hay ios 11 các bản ios này đều rất tốt và không bị bất kì lỗi gì và hỗ trợ mượt mà trên iphone 6 nên anh yên tâm tham khảo và chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.393104,
      "id": "22187441",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e vừa lên ios 11.1 thấy máy dùng hơi chậm e muốn về lại phần mềm cũ là 10.1 đc ko ăn máy e mới mua bên của hàng ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm để tham khảo cách thao tác bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.382893,
      "id": "21035280",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm này có mấy màu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu gold thôi ạ, em thấy màu này rất đẹp nên anh có thể tham khảo qua nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.375189,
      "id": "22671176",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iPhone 6 này lên ios 11 được không?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này lên được hệ điều hành iOS 11 nhưng mình khuyên bạn không nên lên vì máy chạy khá chậm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.368927,
      "id": "29508743",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này nên lên IOS 12 hay giữ nguyên IOS11 nhi",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thì iOS 12 có hiệu năng cao hơn iOS 11 nên bạn có thể nâng cấp lên khi có cập nhật bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.365627,
      "id": "22710328",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e cứ hiện đang tải lên nhiều ngày rồi mà vẫn y nguyên như này, bật tắt thử mấy lần rồi cũng vẫn vậy ko tải lên đc, làm như nào để tải lên đc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu ảnh bạn không đồng bộ được với iCloud thì có thể kết nối mạng của bạn đang có vấn đề, bạn giúp mình kết nối với một mạng wifi ổn định hơn để kiểm tra xem có còn tình trạng này không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.354078,
      "id": "21940689",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 mình khi cập nhật lên ios 11 thì lên Facebook nó không hiện bảng tin ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn giúp mình vào phần cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt > chờ cho máy khởi động lại hệ thống sau đó kiểm tra lại xem có cải thiện được hay chưa bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi thông tin tại đây để bên mình kiểm tra hỗ trợ cho bạn được tốt hơn bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.338909,
      "id": "17837494",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao không là iOS 9 mà bay lên IOS 10 nhỉ,  như vậy sẽ nặng máy lắm,  thao tác không mượt ad?",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại với phiên bản mới nhất là IOS 10 cho nên các dòng sản phẩm lô hàng mới hỗ trợ cập nhật phiên bản mới, với phiên bản này theo mình đánh giá máy sử dụng khá mượt không bị lag nhé bạn.Thân chào bạn! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.335764,
      "id": "18002392",
      "field_search": "question",
      "question": "tôi có người quen ở Hàn Quốc, tính nhờ mua giùm máy này nhưng khi về VN cần phải bẻ khóa gì không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Ở Hàn Quốc có 2 phiên bản iPhone là Lock và Quốc tế , bạn mua bản quốc tế thì về Việt Nam dùng và không cần bẻ khóa gì cả bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.307146,
      "id": "22757745",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Ios 10.3.3 có bị khóa chưa vậy, và ios 11.0.3 có về được ios 10.3.3 ko vậy qtv. Thanks",
      "answer": "Chào bạn,Phiên bản iOS 10.3.3 hiện đã bị khóa, nên không thể hạ về được iOS 10.3.3 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.29454,
      "id": "31442372",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB này có mấy màu vậy?",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB thì bên em đang chỉ còn kinh doanh sản phẩm với màu vàng đồng thôi anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cung cấp thông tin khu vực quận/huyện cụ thể bên em sẽ kiểm tra hàng giúp mình anh nhéMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.29454,
      "id": "26496221",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản này có mấy màu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì bên em chỉ còn 1 màu vàng đồng thôi anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.292595,
      "id": "18286610",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hỏi khi mua về máy cứ thông báo cập nhập phần mềm. ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nên tải về cài đặt nâng cấp cho máy sử dụng tốt và ổn hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.26306,
      "id": "19528018",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb này. Có mấy màu vậy qtv ?",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ có màu Vàng đồng thôi chị nha, không biết hiện chị đang ở khu vực nào (quận,huyện) để em có thể tìm siêu thị có hàng, thuận tiện nhất để chị trải nghiệm sản phẩm nha. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.248322,
      "id": "31097515",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân đc mấy h",
      "answer": "Chào bạn,Dạ về thời gian sử dụng liên tục để chơi game trên máy thì mình ước lượng là khoảng 2- 3 giờ và có thể là hơn được ạ; thời gian này không cố định tùy tác vụ, ứng dụng trên mỗi máy khác nhau nữa bạn nha.  Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.186416,
      "id": "23427303",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 hiện đang chạy ios 10 chấm mấy vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sẽ tùy lô hàng khác nhau mà máy sẽ có phiên bản iOS khác nhau bạn nhé. Nên rất tiếc là mình chưa có kiểm tra chính xác giúp bạn được nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.186416,
      "id": "19452540",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb được cài sẵn ios 10 chấm mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ còn tùy lô hàng bạn nhé, bạn vui lòng ra tận siêu thị bên mình nơi có hàng để được hỗ trợ tốt nhất bạn nhaThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.174703,
      "id": "24328335",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy anh cho e hỏi cái ạ...  Iphone 6 có ios 10 không hay là đã cài lên ios 11 hết rồi ạ...???",
      "answer": "Chào anh Bảo,Dạ với trường hợp này thì còn tùy lô nữa nha anh. Có thể là IOS 10 hoặc IOS 11 anh nhé. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng phản hồi thông tin khu vực anh đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.173068,
      "id": "22729960",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e lên ios 11 r tại sao khi chụp màn hình trc thì có hiện lên tren man hinh để chỉnh sửa nhưng h lại ko có",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.169527,
      "id": "19462466",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 32G này có màu mấy màu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB mà anh đang quan tâm Thegioididong.com kinh doanh duy nhất màu vàng đồng anh nha. Anh vui lòng cung cấp khu vực cụ thể (huyện, quận,...) để em kiểm tra siêu thị còn hàng không nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.1440525,
      "id": "23661563",
      "field_search": "question",
      "question": "Alo admin cho mình hỏi ip6 ios mấy máy mới khui",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị sẽ tùy lô hàng tuy nhiên đa số đã được cập nhật lên iOS mới nhất rồi chị nhé. Nếu chị quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com có hàng gần nhất để trải nghiệm sản phẩm cũng như mua hàng ạ. Thân chào chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.128641,
      "id": "26623643",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện tại tgdd đang bán iphone 6 đang ở ios mấy vậy",
      "answer": "Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần là iOS 11.3 mới nhất bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.113332,
      "id": "27742929",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iPhone 6 của em lên ios 11 sao em bật đèn pin k đc vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.10722,
      "id": "17487348",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào hàng về tphcm vậy bạn để mình ra thế giới đi động mua lun",
      "answer": "Chào chị, Dạ khoảng từ ngày 1-7/4 chị nhé,Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.077183,
      "id": "27026932",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb này còn mấy màu vậy ạ ?",
      "answer": "Chào chị, iPhone 6 32gb bên em chỉ kinh doanh 1 màu vàng đồng thôi ạ, không còn màu khác ạ. Mong chị thông cảm ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.075635,
      "id": "25437487",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi Iphone 6 32GB đang chạy IOS mấy vậy,  IOS đó có lag k ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy này hiện đang sử dụng  iOS 11 và hệ điều hành này hiện không có tình trạng bị lag bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.065248,
      "id": "18695825",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏ iphone6 32g  này có cần phải lên IOS 10.3 không",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này chạy hệ điều hành iOS 10.3.1 hoàn toàn mượt mà nên bạn có thể lên hay không lên cũng không sao cả bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.055951,
      "id": "23565488",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của e lên IOS 11 rồi, nhưng e muốn hạ về 10.3.3  đc k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Hiện Apple đã chặn không cho điện thoại này hạ xuống iOS 10.3.3 nữa nên không hạ xuống được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.039564,
      "id": "20691997",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua mà máy này xài iêm hong mấy bạn,!? Nó có tự độnh bị văng ra khi đang lướt facebook như người ta nói hong?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này máy có báo lỗi gì không ạ, nếu có chị có thể thông tin cụ thể lỗi hoặc gửi ảnh chụp màn hình để em hỗ trợ chị nhé.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.002892,
      "id": "26667284",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ui cho e hỏi cái, làm thế nào để trở về ios 10 z, e đành xài cái 5s lở lên ios 11.3 jo máy nóng và mau hết pin",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc iPhone 5s khi đã cập nhật IOS 11.3 thì không thể qua về IOS 10 được bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.999719,
      "id": "24723208",
      "field_search": "question",
      "question": "máy hiện có mấy màu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này hiện tại chỉ còn màu vàng đồng ở siêu thị bên em thôi anh ơi, nếu quan tâm sản phẩm anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại sau đó bên em sẽ liên hệ để hỗ trợ anh giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.995284,
      "id": "27941824",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV kiểm tra giùm imei này xxxx66077402335 mua tháng mấy vậy ak. Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh Hiện imei anh cung cấp không có thông tin bên em anh nhé. Phiền anh kiểm tra và cung cấp lại imei trên máy giúp em được không ạ? Anh vui lòng nhấn *#06# để được lấy số imei anh nhé. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.993514,
      "id": "20219166",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản củ của máy mới là mấy ạ  Máy mình cập nhật lên 10.3.2",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32Gb hỗ trợ phiên bản mấy khi vừa kích hoạt còn phụ thuộc vào đợt hàng nên về phần này mình không nắm chính xác được, sản phẩm apple là nguyên seal, chỉ khi mua xong mới khui ra được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.99052,
      "id": "25741756",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này lướt fb liên tục được mấy tiếng vậy ? ( nếu bật chế độ tiết kiệm pin )",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB bạn sử dụng lướt facebook bằng wifi (bật tiết kiệm pin) khoảng 4 - 5h nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.981316,
      "id": "17465466",
      "field_search": "question",
      "question": "B giờ máy về vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu như anh tham gia đặt hàng  iPhone 6 32GB trong thời gian này thì bên em sẽ hỗ trợ anh giao hàng từ 01/04 - 07/04/2017 nha anh, nếu anh cần hỗ trợ thêm về vấn đề gì anh có thể phản hồi tại đây bên em sẽ hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.895269,
      "id": "22766038",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ mua thì máy chạy ios 10.3.3 hay 11 vậy",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm trên lúc mua có thể là ios 10 ạ, vì ios 11 mới ra nên các lô hàng này có thể chưa được apple cập nhật lên ios 11 đâu ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.892585,
      "id": "28465700",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi đang sử dụng ip 6 mua tại siêu thị TGDD  nhưng không hiểu sao máy tự động tải cập nhật hệ điều hành mới về và tự cài đặt mỗi khi máy hết pin sập nguồn! Giờ tôi muốn đưa về phiên bản IOS 11. Không biết bên TGDD có hỗ trợ không vậy!",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra thì thường khi có cập nhật máy sẽ thông báo lên màn hình chính cho bạn luôn đó ạ; nếu bạn đang đề cập vấn đề hạ cấp IOS thì rất tiếc là bên mình chưa hỗ trợ rồi ạ; rất xin lỗi và mong bạn thông cảm nha .Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.885545,
      "id": "30490826",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi ios 11.4 nâng cấp lên ios 12.0 thì máy có bị sao k",
      "answer": "Chào anh ,Dạ việc update lên iOS 12 không ảnh hưởng gì đến máy anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.847855,
      "id": "19949428",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi IOS 10 cụ thể là 10. mấy vậy? cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần máy sẽ được cập nhật lên iOS mới nhất là 10.3.2 bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.837253,
      "id": "29945103",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 khi lên IOS12 thì không tải ứng dụng về được appstore bị lỗi. Phải làm ntn",
      "answer": "Chào anh,Anh tải ứng dụng thì appstore báo lỗi cụ thể là gì mà không được vậy.Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.809477,
      "id": "21811350",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 5s lên ios mới nhất đc k qtv",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này lên hệ điều hành iOS mới nhất được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.80685,
      "id": "21292113",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em tải mấy cái game hay ứng dụng trên web về lại bị lỗi vậy",
      "answer": "Chào anh Trọng,Máy báo lỗi như thế nào ạ anh có thể thông tin cụ thể hơn để bên em hỗ trợ cho anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.793414,
      "id": "27169701",
      "field_search": "question",
      "question": "máy có nên nâng cấp lên ios 11.3.1 cho ip6 ko , hay dùng lại phiên bản củ vậy qtv",
      "answer": "dang phiên bản 11.0.3 có nen nang cấp 11.3.1 ko vậy qtv",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.7658615,
      "id": "19489561",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb ở tgdd khi mua thuong dduoc cai ios 10 chấm mây vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tùy theo thời điểm kích hoạt sẽ có phiên bản khác nhau ạ; do đây là máy nguyên seal, chỉ ưu tiên cho khách hàng nên rất xin lỗi bạn mình không có thông tin chính xác bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.757421,
      "id": "26952979",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang sử dụng ios 11.2.6 có nên cập nhật lên ios 11.3.1 không, em mới mua máy ở siêu thị ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn đã chạy IOS 11 rồi thì bạn nên cập nhật lên IOS 11 bản cập nhật ( 11.3.1) để chạy được ổn hơn ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.750916,
      "id": "24643259",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lên ios 11 có lag nhiều ko vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn cập nhật lên iOS 11 thì máy có giật nhưng không quá nhiều bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.74814,
      "id": "22415153",
      "field_search": "question",
      "question": "Vào đâu để xem máy minh đang ở ios mấy xin chi gium",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn có thể vào phần cài đặt > cài đặt chung > giới thiệu > phiên bản kiểm tra bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.742924,
      "id": "17617751",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm khi nào lên kệ ở TGDD vậy QTV?",
      "answer": "Chào anh,Máy chưa có thời gian lên kệ chính thức nhưng sẽ sớm lên kệ sau khi giao hàng cho khách hàng đặt cọc trước từ 1.4.2017 anh nha! Anh nên đặt cọc trước hoặc để lại số điện thoại tại đây để bên em hỗ trợ anh đặt cọc nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.741691,
      "id": "22630166",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV. Máy mình đang chạy IOS 9.3.1 và hiện tại đã có IOS 11.0.3 ở phần cài đặt nhưng chưa tải về. Giờ mình muốn lên IOS 10.3.2 hoặc 10.3.3 có được không. Và cách tải về như thế nào, mong QTV chỉ giáo Mình dùng ip6 plus",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại nếu nâng cấp thì máy sẽ lên thẳng iOS 11.0.3. Không nâng được iOS 10.3.3 hay 10.3.2 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.740088,
      "id": "28450134",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình đang dùng bình thường,tự nhiên sập nguồn, sau khi bật nguồn lên thì:  -máy sạc pin ko lên - mở khóa cho máy cũng ko mở đc - thường thì máy có chữ hijeejn lên ở màn hình là : lướt để mở khóa nhưng lần này nó lại hiện ra chữ mở khóa khi khẩn cấp cho mình hỏi máy mình bị gì vậy ak.máy mình ip6 lock 16gb",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Nhấn giữ phím Nguồn và Phím Home cùng 1 lúc 10 – 15 giây có thể buông phím ra và chờ máy khởi động lại xem khắc phục được không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.720211,
      "id": "30570693",
      "field_search": "question",
      "question": "rom máy khi xài còn lại hữu dụng cỡ mấy gb ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy có bộ nhớ khả dụng khoảng 27-28 GB anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.705651,
      "id": "22318484",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy bài nhạc này có phải là lossless ko vậy",
      "answer": "Chào bạn.Dạ đúng rồi bạn nhé các bài hát Lossless có file là \".flac\" đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.693975,
      "id": "20854216",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad iphone6 32gb máy mới mua về có cần sạc 3 lần 8tiếng không vậy QTV, với có tự động ngắt sạc khi pin đầy không",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có chức năng tự ngắt sạc khi PIN đầy nên bạn không cần phải sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.687075,
      "id": "24346229",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này so với samsung j7 mấy nào cấu hình mạnh hơn ạ,Máy này so với samsung j7 mấy nào cấu hình mạnh hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn đang nói đến sản phẩm Samsung Galaxy J7 2016, Prime, Pro hay Plus vậy ạ ?Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.676265,
      "id": "19913732",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang dùng Ip6 hệ điều hành iOS 9.1 em muốn nâng lên iOS 10.3.2 thì máy chạy có mượt không ạ, khi nâng cấp có bị mất dữ liệu không ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình đánh giá IOS 10.3.2 trên máy Iphone 6 vẫn dùng mượt, ổn định ạ; nếu bạn nâng cấp trực tiếp từ cài đặt của máy thì sẽ không bị mất dữ liệu bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.674339,
      "id": "22752928",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 iOS hàng chính hãng HĐH iOS mấy",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 bên mình đang kinh doanh chạy hệ điều hành iOS 10 bạn nhé. Tuy nhiên sẽ còn tùy vào lô hàng khác nhau mà phiên bản IOS sẽ khác nhau ạ.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.672065,
      "id": "26216978",
      "field_search": "question",
      "question": "Nâng cấp lên ios thì có ảnh hưởng đến hiệu năng khi chơi game k?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.645804,
      "id": "24889795",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chạy hệ điều hành mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này đa phần các máy iPhone mới hiện tại bên Thegioididong đều chạy iOS mới nhất hiện nay là iOS 11.2.x bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.623682,
      "id": "23862706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 này khi mua mới bóc hộp 100/ tại thế giới di động thì hệ điều hành là ios mấy..mong quản trị viên tìm hiểu kĩ rồi trả lời. Thnk",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình ước lượng sẽ là iOS 11 bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.613956,
      "id": "17875410",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của ip6 này sủ dụng dc mấy tiếng vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu sử dụng các tác vụ như chơi game, nghe nhạc, xem phim,...liên tục thì trong khoảng 3 giờ máy sẽ hết pin anh nhé. Nếu anh còn bất lỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.602767,
      "id": "18351691",
      "field_search": "question",
      "question": "đt em giờ nó thông báo lên ios 10.3.1 vậy có nên cho lên ko ạ..",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này chạy hệ điều hành iOS 10.3.1 hoàn toàn mượt mà và ổn định nên bạn có thể lên được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.59026,
      "id": "27730453",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy iphone chạy IOS  mấy mới hoạt động mượt mà ios 11.3 hay 11.4 hay 12.0",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện nay phiên bản mượt nhất trong 3 phiên bản bạn nêu là IOS 12 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.585826,
      "id": "25192600",
      "field_search": "question",
      "question": "Con nay mua về đã ios 11 r ak ad",
      "answer": "Chào anh ! Dạ sản phẩm này tùy lô hàng anh nha, có lô hàng khi mở máy lên vẫn còn iOS 10, có lô hàng đã lên iOS 11 hết anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.582708,
      "id": "26461442",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb này còn bản ios 10 ko ạ hạy toàn đã lên ios 11 rồi ad ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì với các lô hàng mới, hãng đã cập nhật cho máy lên ios 11 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.580032,
      "id": "28548095",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6 32 lên ios 11 lâu chưa vậy",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì điện thoại này được cập nhật ios 11 khá lâu rồi bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.549957,
      "id": "27532244",
      "field_search": "question",
      "question": "mua xong có chuyển luôn về ios 9 đc ko shop.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại không thể quay lại IOS 9 được nữa do bản này đã khóa rất lâu rồi ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.546806,
      "id": "27352283",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao lúc trước là 6 triệu mấy mà h lên hơn 7 triệu vậy😮",
      "answer": "Chào chị,  Hiện giá máy có thể tăng hay giảm liên tục đó ạ, giá máy tăng nhưng có kèm theo khuyến mãi lãi suất 0% hoặc Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ ạ! Nếu chị quan tâm, chị có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp chị ạ! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.546806,
      "id": "19144922",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của ip6 lên youtube xem video liên tục thì được mấy giờ vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Khi bạn xem phim với kết nối 3G hoặc wifi thì có thể sử dụng liên tục khoảng 3 đến 4 tiếng đó bạn.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.5318165,
      "id": "24887572",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy hẹ điều hành mấy vậy ah",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tùy vào lô hàng và thời gian sản xuất mà sẽ được trang bị IOS 10 hoặc IOS 11 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.531144,
      "id": "17445286",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này ios 9 hay 10",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy chạy IOS 10 bạn nha, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.530338,
      "id": "30750035",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32GB xài hệ điều hành ios 11 e mới mua mà giờ máy báo cập nhật lên 12, vậy e có cần cập nhật k ạ? Và khi cập nhật rồi máy có bị ảnh hưởng gì k ạ?",
      "answer": "Chào anh Anh nên cập nhật iOS mới cho máy nếu máy của anh là phiên bản iPhone Quốc tế , khi cập nhật máy không bị lỗi gì anh nha . Cần lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy nữa nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.526117,
      "id": "24975026",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao anh mua máy iphone 6 mới. thông số trên web ghi ios 10 mà về anh coi lại thì lại là ios 11.1??",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì những lô hàng mới sẽ được Apple cập nhật lên ios 11 mới bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.5095,
      "id": "19518461",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy về sài dc mấy ngày. Khi rung hoặc lắc máy thì bên trong có tiếng sột sẹt hơi lớn ngay vị trí cắm chuôi sạt. Nhân viên the gioi di dong nói là bình thường máy nào cũng có tiếng như vậy. Cho e hỏi như vậy la máy có bị lỗi không hay la bình thường",
      "answer": "Chào bạn,Dạ âm thanh này cần phải chú ý kỹ mới nghe được hay chỉ cần lắc nhẹ máy đã có rồi vậy ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.492737,
      "id": "27683292",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi.  Mk sài 5s qt 16g Đang chạy ios 10.3.3 Chơi game rules of survival hay bị out ra ngoài, khi máy nóng xíu là có hiện tượng giật lak. Vậy mk có nên nâng ios lên 11. Hay k.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn không nên nâng lên iOS 11  do sẽ giật lag hơn bạn nhé. Bạn gỡ game ra cài đặt lại , xóa các ứng dụng không cần thiết , xóa bớt các dữ liệu không dùng xem khắc phục được không nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.476511,
      "id": "21363388",
      "field_search": "question",
      "question": "mua lại iphone cũ cũa nguời ta về khôi phục cài đặt góc song khởi động lên máy kêu nhập pass icloud .tui không liên lạc đuợc với chũ củ nửa vậy phãi làm sao có cách nào mỡ máy lên đuợc không",
      "answer": "Chào bạn,Không có mật khẩu icloud thì không thể kích hoạt máy lại và không sử dụng được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.436775,
      "id": "28724604",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này dùng liên tục trong khoảng mấy giờ là hết vậy??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại này có thể sử dụng liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}